巴西龜唔食嘢可以點搞

之前佢嚟個陣幾生猛
係近排唔食嘢
又唔多郁
望到佢隻右眼合埋咗
滴咗龜精靈好返D
會郁，但都係唔食嘢

我估應該生病了，之前買過好多龜仔，都係咁樣病下病下死晒

都係帶佢睇獸醫啦
既然你都唔知佢咩事

我都知係病咗
點先可以令佢食嘢

咁貴
死左買過隻

唔會再買
唔係屋企隻廢老買我真係唔會買多隻

有時有啲野唔係買果時貴定平黎衡量
早兩年屋企隻養左十幾年既巴西龜生左粒瘤，帶左佢去大圍睇獸醫
雖然真係幾貴
但係佢依家重生猛過以前，又痴人玩

滴龜精靈乾養15分鐘
好啲快返快啲開口
利申：我嘅經驗

下 你之前隻龜唔係已經 左咩

係
但係爺爺見到我哋養龜咁開心
又買多兩隻返嚟
一隻返嚟途中死咗
一隻就病咗

點樣乾養

大圍

乜又係你呀陳生
你好似唔多適合養龜

我都窮撚一個
我之前隻野間唔中就會感冒之後有肺炎
跟住我有次用自己食淨果d抗生素落小小溝 到好稀咁用暖水浸佢， 有時會用落d維c片
次次浸佢之前都會用mouth washer來消一消毒佢個盤， 佢次次都會好返

ps 勿屌， 我知會有抗藥性， 所以佢好返我就立即停左， 而家養到佢大肥婆咁， 好健康日日chur我俾野佢食

附肥西近照一張

水質問題 要用隔夜水養

係呀又係我

維C片係補營養？

但另外兩隻唔用隔夜水都好生猛
都係而家儲定盆水先